特事特辦？ 法庭辦公時間已過 律政司代表始入稟覆核 終獲准辦理

傳咗咁多日，律政司今日終於正式入稟高等法院，要求取消立法會議員劉小麗、梁國雄、羅冠聰同埋姚松炎嘅議員資格，袁國強司長強調呢次係根據法律行事。

Emily相信律政司嘅員工為咗準備呢次入稟，最近都應該要加班，唔知係咪因為時間緊迫，結果負責去高等法院入稟嘅幾個律政司代表，趕到去法庭登記處嘅時候，已經過咗下午5點嘅辦公時間。

法庭職員見到有人想話入稟，就講到明辦公時間已經過咗，「5點我要收工喇」，點都唔畀律政司嘅代表入去登記處。呢個時候，其中一位律政司嘅代表喺閘門外大叫：「我係DOJ（律政司）嘅」，法院職員聽到之後態度軟化，話「如果上司畀你入，咪畀你入囉」，之後佢向上司請示咗一陣，就決定打開閘門，畀律政司嘅代表入去登記處，辦理入稟手續。Emily就諗，唔知咁樣又算唔算係「特事特辦」呢？

一國一制將至

三權合作

同黑社會無分別

好撚賤

好似黑社會撻朵咁

極權 not三權合作

三權合作係支那用黎修飾極權而作出黎

獨裁統治理論上
軍警 立法機關 法庭都係執政黨統治工具

唔使走後門，直接走前門

小弟讀得書少唔知咩叫律政司，係咪浩南哥啲fd

到時法官面前可唔可以用呢件事打佢不符合程序？